疑似冇委任證假警察查紅Van

有人冒警

有冇漁護署手足

認住假警察

推

背芯連警察字樣都冇